暴大好多人守緊係山，快啲入黎！

要人呀！大水坑行過大學站全程無防暴。

推

死守兩個choke point

上去呀

推推推推推